成件事開始失焦 日日玩乜鳩lin lone wall, 9唔撚搭8

定果幾張紙把能咩
一來果幾張紙無noise 無新聞價值
二來分散唒注意力
夾埋d 乜鳩野 沙田上水光復
成單野失撚唒焦
乜鳩都爭取唔到
係咪傻撚左呀?

戇鳩仔睇吓沙田活動係乜嘢內容先啦